而家國際形勢好明朗下, 一齊黎做個sum up

1. 奧巴馬在位8年, 養肥左支那
2. 侵侵上台, 習帝無能, 支美交惡
3. 美帝發動貿易戰, 逼使盟友(如：日本)同歐豬歸邊
4. 連番封殺 (唔洗多講：關稅, Google, Panasonic, ARM....)
5. 支那被打到殘血, 要瘋狂搵人民黎補血
6. 維尼一邊「打貪」打倒政敵抄家補血
7. 另一邊要搾乾香港庫房, 膠鐵果d再加埋「明日大愚」....
8. 大粒墨單野咁岩俾到支那一個藉口推逃犯條例↓

***逃犯條例背後目的就係俾支那一個正當性去捉鳩d佢想捉既人,
香港富商/在港大陸有錢佬/外國商人高官/政敵/反共份子....無一幸免,
捉黎補血用/異己既就剷除

9. 點知逃犯條例驚動到在港外資利益,歐盟美帝近排已經表示關注
10. 林鄭助攻無啦啦召見德國領事, 德國腸即刻叫歐盟做野發外交照會

見到未? 全世界都圍堵緊支那, 鬼佬已經助攻到盡,
香港人, 我地應該如何自處? 人地冇義務幫你爭取自由, 可唔可以爭氣d?

P.S. 有咩漏左, 歡迎補充, 講完

古有義和拳
今有淋病月鵝

分析得好清楚，香港人仲係on99咁就真係冇得救

4/6 要出黎， 話俾大陸知，香港人仲記得你做過d 咩錯事

9/6 更加要出黎，正式開佢波

今次對香港絕對係個好機會

講漏左, 支那都等緊台灣大選國民黨執政賣台補血

等睇中國美國大結局一齊bbq

6月9日如果多人，國際好大機會食住個勢施壓，
到時好有機會擱置

習總唔輸得 繼續企硬

上帝要你滅亡

2014年雨革時國際形勢仲係對中國溫和
但今時今日風向變晒
有晒天時地利 就差你肯唔肯出黎

中國肯簽協議就係咯，佢夠膽開放市場先算

今次唔好再諗咩記念六四等如自認係中國人; 講咩世界上年年都有咁多大屠殺上演, 點解淨係去記念六四.
要記住中國就係正我地隔離, 今次六四企出黎係要俾全世界睇到香港人骨子裏係心存公義, 反抗中共唔單只係為自身利益,更加係不恥佢地既冷血殘暴, 唔甘心要伏櫪於暴政之下. 要將今年六四同反送中放係一齊黎睇, 咁先可將六九遊行影響力發揮到最大.
呢次真係殊死一戰, 有大型集會, 出到就出. 攪唔掂就真係真焦土, 等食草.

無錯

而家焦土香港既係中國

幫到出哂面，無理由臨門一腳唔射埋佢